［車cam］有無d方便裝拆成日換車嘅車cam？

小弟公司有幾部車輪流揸，
出街肴底想裝個車cam穩陣d，
但因爲無固定揸邊部，
所以想搵隻車cam跟身，
最好條線唔會條條fing阻住揸車，
有無d車cam內置電池耐d，
或者方便d裝拆，又清晰？

下...?
咁多部裝晒咪得

用吸盤式咪得

買go pro囉

有幾部車都唔捨得拎幾千出來裝cam, 假膠?

佢公司有幾部車 =/= 佢有幾部車。

用手機錄

岩